夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

人生冇意義了

流昇雨

乜7

攬住我

今日有流星雨睇

毒撚一個睇有意義咩？

唔攬

真

左手攬右手咪算

渣渣手

打打丁

屌你老木咩

木嘈啦

渣我

幫我打飛機

唔幫
你幫我

bb 好惡

屌你老母第6
又冇雞食

點解wo

傻閪